今日去台灣公幹，公司派左個黑絲OL黎招呼我😭

成身噴哂ANNA SUI隻精靈香水
頭髮又飄過D PANTENE味
眼大大又好笑口
搞到我本身都扯扯地
但一除鞋浸黑絲味好難頂
搞到我忍唔住幫佢洗腳

樓G hi

其實你係咪個臭腳OL

洗乜春腳呀！奶乾淨啦弱智

臭到成間房都仲係浸壓味

樓G一日可以洗幾對黑絲腳？

我公司做黑絲出口生意，所以好多女同事都要試著